轉返熊市冇人講？

喺gme方舟避難中

調整姐

回調姐， 唔回點上啊